[Switch/iOS/An] POKEMON QUEST (9) 新手廢煲求其煲隻單技就算啦

此款名為《Pokemon Quest》的新作，即日起已經可以在 Switch 上免費遊玩，Android 以及 iOS 兩大手機平台現已上架，是一款 Free-to-start 的免費課金制遊戲。

Ios:

Android:

Trailer:

FAQ(常見問題) Q&A:
----------------------------------------------------
Q: 課金課咩好?
A: $238 3合1包, 極速爆機無難度

Q：XXXX點煮最好？
A：

全部巴打都係睇食譜跟住煮，
冇話點煮最好，一切都係機率問題。

Q：進唔進化好？
A：進化會令數值好啲，同時會令bingo變化，自行取捨，而bingo變化會跟住個表打直變化。
例：
先轉個分頁去Bingo Bonuses&Stats，再睇。

當你係車里龜（No.7），你bonus2係ATK of Water Type Moves +15%，
你進化咗去第二階段（No.8），bonus2就會變做ATK of Water Type Moves +10%，
如此類推。

Q: 啱啱開始煮咩返嚟先？
A: 兩個字 - 大岩蛇

Q: 要石進化果d寵點進化？
A: 夠lv就會進 ,伊貝暫時知道係
裝攻石 火伊
裝防石 水伊
同時裝/(唔裝任何石) 雷伊

Q: 某隻pkm 寫住lv36進化, 咁我煲個隻lv98, 係咪無得進?
A: 有, 升LV就進化 (如果你煲到隻lv100就無得進, lv99就只可以升1級=>進1次)

Q: 一路係咁煮嘢叫寵返嚟？
A: 可以儲夠料先煮煲靚嘅 咩叫靚？ 下面食譜special果d

Q: 遲d有冇得過save落電話
A: 暫時官方係話冇

Q: switch點del save重玩？
A:

Q: 會唔會好快比官方放置play?
A: 已經商品化咗

Q：呢招技點配石？
A：

Q：去邊度刷材料？
A：

Q:金/銀/銅/廢煲有咩分別? 咩係IV?
A:

Q：點樣升Lv？
A：不停玩，或者煲高Lv嘅同款/同屬性食, 會多d exp。

Q：點樣洗技？
A：小隊組成->特訓->技能特訓
(機率%多少: 同款 >> 同屬性 > 其他)
洗技只係random隻pkm自身可學到ge技能, 技能詳見技能excel表
e.g. 海星星無水炮, 你餵隻水炮PKM畀佢, 佢都唔會學到
e.g.2 寶石海星, 技能excel表show到有10個技, 就算你餵小哥達, 成功變換技能, 都有機會中水炮

Q: 煮野quality點分good, very good, special?
A: (用上面d食譜煮仲好, 唔駛理good唔good, 煮到就是excellent)

個人意見：
前期玩廢煲唔洗追求完美，
因為你根本唔會用到開曬九格，
攻心比例5:4我都接受，
bingo求其睇下唔好全跑速就算。

----------------------
某巴打：
完美主義等開左金煲先諗，
未開前都係玩廢煲，
3心, 單技, 洗技洗到勁ge技
打打打
團團石x0 -> 畀你幾靚ge健美都無用, 都share唔到出去
團團石x1 -> 多數都卡9-boss, 要靠力量輾過來
團團石x2 -> 輕鬆9-boss
團團石x3 -> 爆機so easy
ko 11超夢夢 -> 金煲

12關休閒玩, 想煲咩就煲咩

===============================================================================
以下4條link自己save低佢
多數問題都可以解答到你

技能, BINGO, pot bonus excel表:

台仔食譜表記錄表 (有各pkm機率排行 + 相對食譜 )

外國食譜網

食譜 App: [可以模擬煲野, 有技能ranking, 又可以offline用, 必備!)
)

===============================================================================

雜項:

食譜基本版

reddit 討論區

進化所需LV / 151精靈list

Visual Guide on End-Game Pokemon & Move Choices
(end-game / pkm配石)

v2.0

Ingredient Farming

stat/IV/(金煲+300能力?)討論

6粒係咩另類玩法

打完....開始做咩好

2隻BUFF + 1隻打手
但你要有6粒團團

食藥前煲完美超夢夢

有冇辦法叫卡比唔撚好瞓
仆街一瞓 補滿 比佢磨到time out

刷水炮 精神強念要進化隻寵
你地係帶入關升定特訓佢就算

用力量輾過佢

見單技, 3-4心, 就升LV進化
多肥料就餵佢上去

得條落石蛇 未有水炮

咁你刷住其他關, 煲住水炮先
一有水炮已爆機

刷緊12-5咋 遇卡比仲慘過遇鯉魚王
鯉魚王都仲有機會
遇卡比贏既機會係零

Thx

雙水炮
都係有隻唔用連連石好
成日都打空氣

打ta

卡比煩在佢訓覺個下回得多到

其實傻鴨只係輸海星5%水攻
點解無人用

因為個個都係痴線佬 ?

好似傻鴨多數多血少拳？

我switch版用完全bingo傻鴨

美

base值唔夠高

海星星用3細藍，加細紅細黃，好難出

all random
9拳都試過

攻低d
Hp高過海星

刷極都冇貝

依家係一日一post?

唔知遲下有冇pvp呢？

求評價

iv值低左d
但bingo靚
可考慮用黎做打手精神強念

用緊雙健美，穩刷尾關

無色違 躝

3水炮鬥快起手

+1

改水炮，太撚勁！

經過連日黎各位巴打賣團團石
我2號帳戶
尋晚中第3粒
今朝中第4粒

一出就精神強念
技都唔洗刷
BINGO又靚
玩連連石射2下

神咁早就發作....

將水炮變依家既20%攻擊力就平衡左

改強精神強念好過了

但可能用慣咗雙水炮 得單一隻個感覺好似又慢又唔爽

可唔可以用iTunes pass 課金

精神強念配1粒展展石係射得幾爽
只係射1次
水炮射4次

唔好用水炮同其他技比會玩得開心d

齊圖鑑有幾石送?

點解我隻大岩蛇插左連連
招光炮都唔會射多次

貼黎睇下
係咪你雙技?

100券

咁大工程都係100
咁夢夢同超夢夢果100真係抵拎

自從有左雙水炮
人生好似少左個目標
仲要隻寶石海星全BINGO減cd, 加埋cd -30%
配3粒cd -5%石
cd -45%

一下普攻, 一下水炮,
再一下普攻, 一下水炮

挑戰果度仲有2個???/???有冇人知係咩黎
其中一個我估係151圖鑑
另一個係買齊d裝飾?

係呀
而家係砂暴 連連 光炮 多多
砂暴識放兩次
光炮識分叉

you find find

屌我用雙健美加水炮都打唔贏12 boss我覺得自己係0

其實水炮有咩咁好?
同落石, 流星群有咩唔同?
以前玩switch版啲人教用大岩蛇落石
最尾兩條大岩蛇加啟暴龍就夠過12-9 (只限尾王係超夢夢)

點輸法?雙健美好難輸架喎

因為你光炮只係插左多多
連連係屬於砂暴

你用下水炮就知
不過都係睇個人喜好

水炮片

唔好導人入坑 入咗水炮坑就無回頭路

switch版刷到依家未有 四個煲
151都齊埋
轉戰手機版

要兩招技連埋一齊先可以share用兩粒石?

12-9 開埋auto打都係2分鐘左右 仲有無更快嘅隊

打完三鳥。前面個兩隻鐵腕差唔多死
打超夢夢比佢一下打死左

雙技一係1粒石, 一係2粒石
單技可以配3粒石
所以刷過另一隻單技好過了

健美我通常一入場就要 熄auto 幫佢用咗招技先 再auto返
等佢衝到去人地面前先auto用技就無咗半條血
又難儲得返

好難搵

自己整返個EXCEL表做checklist
做左就tick左佢

刷緊富迪
未煮到
細藍料就用哂
反而細黃有幾百粒

lm

個問題係有d係前置任生出黎,我個???/???係原生

買到鯉魚王公仔

有煲吉左就同我用晒d黃佢
有2/7機率中傻鴨or海星星
1/7機率中abra

pic

5小黃

邊到買?

對晒個表都好似搵唔到

發熱同倒水電係咪無得解決

叉電

新post留名

技石每種要留幾多,開始唔夠位
依家3快3連1展4多5團4恆

各9粒就唔會後悔

新post留名。

個表好似唔齊
有d我做左既任佢冇

手動贏左12-9

唔知wow左未
即係可以廢煲刷幾打雀黎洗技

到而定仲係一粒團團都冇
三連條大岩蛇已經升到65lv

掂喎

都係會洗廢

直接開刷水炮

上面張圖條友好多P石
開左好多PKM位

即係會延後洗廢次數?
4%可以up到100%已經唔錯, 至少可以比平時間洗多5,6次

愈珍貴愈高%
進自己/用神獸黎洗係最後手段

去到最後1%照洗!
有無人見過0%?

水e水炮on99咁
成日鳩衝埋去

好多細紅細黑
煮咩好

煮水炮果陣
用3藍2紅/1黑同4黃1黑
盡量平衡

5紅
5黑
煲其他角色完美版本

有排先151
依家煲緊蛋蛋
煲左廿隻都黎都未有用得

有無話幾時update出金銀版啲pokemon

唔會0%
開哂兩個洗技裝飾，用4個同屬洗好似最少有48%成功

想問d金石加到8xx 9xx攻同血既石點打出黎 打極都係出加5xx冇效果既石

打12-8 12-9呢D關

12-8 700-800
12-9 750-999

如果隻驚更新新關你地估會重置難度定係會繼續上漲

隻GAME出左7日左右
先賺左$3million

等下啦

打12-8都有750-999

會唔會....唔更新

係咪算少?
好少留意依方面既野

心水清

可能新地圖要用新角色入關, 打新材料
諗起都爽
有成7代

依隻應該搞得起
唔好唔更

手動12-9 俾超夢秒
刷隻靚健美腕力先

最好就開新關就限新地區寵
去到破哂表關先比你用番舊寵

水炮高見12萬傷, 仲可以再高D

點做到
我個爆擊最高8萬幾咋

夾雙健美，但我得5粒團團，所以仲有得高

屌你老母，曬黑左少少就係閃光？

寶石海星洗極都無水炮
精神強念屌住先OK?

點解d 攻同血差咁遠

金煲

負碌手動過左

嘩,屌你老母粒石

超夢夢石

俾海星用

未夠貝刷超夢

信和二樓有間叫gm watch嘅錶鋪，佢對面間公仔鋪有，細嘅148一隻，我買嗰陣仲係全齊

兩隻都金煲

上面果隻點睇都唔似金煲

咁就奇怪, 冇理由差20lv差咁遠

呢隊Auto都得喇下話

打夠次數必出個粒金石能力係咪低d
咁耐以黎都比普通出個d低番100能力

機率
我出過9xx

忍唔住手煲左廢煲legend
好想開圖鑑
屌 過唔到12-9

全攻超夢夢
有超能力20%,但冇減cd

dllm刷撚左10尻幾次隻超夢重未出健美俾我..

終於打贏12boss

想問 大家都係課體力刷？體力回好耐

148
係官方出?

我玩緊無限體力制

一玩上癮, 停唔到ga

除咗瞓覺幾個鐘，其他時間都無停過

真人體力制

Yes

不過都係AUTO 12-8

有冇推薦買左Ｄ咩裝飾先？係唔係袋獸果舊野？

其實洗水炮/精神強念
應該煮低lv升上去 定係直接煮高lv好
煮低lv可以煮得快d
高lv好處得即食?

要用果隻就用高lv煲
之後有隻單技靚bingo同九宮格
就用廢煲整材料比佢洗技

直接煮高lv會基礎hp/atk高d

尾bingo爛左

煮2次金煲都出爛bingo雷鳥

20粒貝都要儲幾耐下

加藍料同黃料

睇運
我見有人一場出12貝
我自己最多一場8貝

40場12-9左右啦，無任何加成
不過無限體無所謂啦

加藍>黃>>>>>>other

唔係呀 咁多
我最多果次得4

12貝張圖係台仔switch版

我最多10貝

話時話隻game好古怪
之前刷水炮果陣, 8煲都未必出到隻海星
而家練齊晒就4煲出一隻

冇夢夢果陣就狂出超夢夢
有夢夢果陣就運出夢夢

讀心

睇錯四煲都出海星

4煲4星邊有咁易
4煲4夢夢就試過 仲要1煲兩味送多隻冰鳥
但係4隻都係肥料

今朝一金煲兩隻急凍鳥一隻火雞
可惜全部垃圾

copy from Facebook, facebook玩家分析

自己參考

================
完美（賓果獎勵）#水砲，祝各位遊戲愉快
——
墨海馬
1.水系招式等待時間縮減
2.水系招式等待時間縮減
3.atk+600
——
進化⬇️
——
海刺龍
1.同上
2.同上
3.水系招式傷害+20%
——
可達鴨
1.同上（墨海馬）
2.同上（墨海馬）
3.atk+500
——
進化後⬇️
——
哥達鴨
1.同上
2.同上
3.水系招式傷害+25%
——
海星星⬇️
1.同上（墨海馬）
2.同上（墨海馬）
3.atk+500
——
進化後⬇️
——
寶石海星
1.同上
2.同上
3.水系招式傷害+30%
——
傑尼龜
1.水系招式傷害+5%
2.水系招式傷害+10%
3.水系招式傷害+20%
為何不推薦水系招式等待時間縮減？
因為，等你1&2縮減時間進化成水箭龜後->第三項水系招式傷害也剩10%
——
進化至水箭龜⬇️
1.同上
2.同上
3.水系招式傷害+10%
=你還有25%水系招式傷害
——
瑪瑙水母
1.水系招式等待時間縮減
2.同上
2.同上
——
進化後⬇️
毒刺水母
1.同上（瑪瑙水母）
2.同上（瑪瑙水母）
3.同上（瑪瑙水母）
——
乘龍
（賓果獎勵）比較像坦，不推薦
——
伊布
1.一般招式等待時間縮減5%
2.一般招式傷害+20%
3.atk+500
——
進化（水精靈）也許會變⬇️
條件：請攜帶HP的P石，請勿帶上ATK的P石因兩種各半會變雷精靈！
——
1.復活冷卻-10%
2.水系招式傷害+10%
3.水系招式傷害+20%
——
菊石獸
1.水系招式等待時間縮減
2.一般招式等待時間縮減
3.攻擊+500
——
進化後，也許會變⬇️
——
多刺菊石獸
1.水系招式等待時間縮減
2.水系招式等待時間縮減
3.水系招式傷害+15%

======================

上面果堆野，你係比啲要食藥既巴打睇，自己執生啦下

肥料刷技

All in哂比第二隻肥大
結果都係柒

刷到得1%都唔好放棄
巴打可以睇睇喱篇

刷到1%既三合磁怪我都冇放棄
呢隻更加唔會棄
btw 兩隻肥大都係柒九宮
一隻五心一隻兩心

點樣無限體力

用卷回體

好似無資料關於攻輔寵配石既屬性？
例如攻寵配爆率果d

無買比卡超滑浪板
竟然可以煮3隻出黎

三隻肥料

齊P 石都仲未刷到啱心水水炮

參考下me

你一日究竟打左幾多粒體力 ?

移速+200%....

海星咪幾好
d 700-800石果d掉左佢刷d>900
我都差唔多掉晒

想要2心

咁果啲靚能力嘛

TA

刷靚能力>900
7xx果d我全部直接掉,能力都廢事睇
8xx好靚果d先留

我怪力 鐵腕 超夢夢都用過晒
覺得都係鐵腕最好用

下一步換晒做900 up
唔知換晒900up 刷到想要既寵未

個人認為打手最好既石係雙爆擊加命中吸血，堆滿就砌防異常

1:01果條友好似就係用鐵腕
我得08,考慮緊整1心/0心同鐵腕再試

想問下大岩蛇一定要落石加變硬？
只有變硬唔得？

用緊海星鐵腕怪力auto boss,最快都要2分半
我隻海星係6拳3心

1隻變硬1隻落石，唔係同一隻有雙技

明白！

加農炮加沙暴都唔得？

單水炮係慢少少
唔打ta其實時間都冇乜所謂,唔timeout就得
單水炮仲穩陣,我刷素材都係用單水炮夠安全
打ta果陣試過輸左場,唔知做乜鳩,auto冇睇到佢做咩輸
果次仲要係打超夢夢唔係夢夢
真係唔知點解死左
打夢夢死左都最少仲有隻健美係度吊命等d海星起身射死佢

我水炮仲有隻海馬6拳3心，一陣試下換走怪力用雙水炮打次先

9600 攻雷鳥 打雷
3層健美先扣得46000
人地水炮唔上buff 兩下都有依個數

好難有技同水炮比
打雷,流星,強念依d係用黎解悶同任務

屌你老母,, 個AI真係好廢呀 散向牆到做乜撚

狂刷關都刷唔到團團
有冇話打邊關容易啲刷到

5心 4千攻肥大流星
健美完一下都3萬喇

冇

隨機

最on9係打夢夢沖哂埋去食破壞光線

個AI咁撚廢真係課唔落手

刷到快快x4 連連x2 展展x3 多多x3 恆恆x3
團團就剩係得一粒，有健美都冇用

個AI醒少少, 左閃右避避晒D攻擊算啦

1粒夠做了
力量壓過第9關拎第2粒
得閒煲下有勁招ge pkm
12-9 2粒團團照過!

終於有單技 練住先

尋晚有少少運, 2次手動散開都all miss
人生第1次手動luckily ko夢夢

廢煲

其實隻game太公式化唔係好襟玩
例如一定係build up hydro pump
不過呢個係好多驚既通病

人地用破壞光線唔係左右避係向後走照比人射

恭喜
我次次auto輸都係夢夢
最衰賣剩兩粒團團唔夠入多隻健美

廢煲整海馬海星推關好過

無呀, d人鍾意跟晒個攻略本咁極速爆機都無辦法
所以大家可以答d另類答案, 等佢慢慢玩都好

當佢地好似我咁....刷完2水炮+1健美, 無晒目標
我又唔多想追完美pkm, 只係勁少少

設計技能有問題
某技太op

但係水炮健美完一下4萬

已經係咁煲卡斯，有單技食埋其他都出唔到精神強念
兩隻大岩蛇又唔係特別勁，一單技鐵尾,一單技岩石封鎖
連9-5都未過到

重未想整第二隻水炮
學我咁整下其他寵
而定整左霸王花同三合一磁怪
整緊奇異種子

我隻水炮CT打過9萬

你唔係爆左機好耐喇咩

呢度好似有人挑戰緊12-9 time attack??

爭夢夢
而家爆埋
之後等多2粒團團試下AUTO 12-9

試刷緊其他隊，百萬拳搭貓爪搭Work Up

儲151 我而家78

1:19都可以第一

142
煲極都冇百變怪同小智老豆

用1分19秒ko唔係好快?

同埋隻game無乜人speedrun submit
cuphead個d先痴線
愈打愈快

依隻請問係咪可以練上去 係咪要鎖進化？

百度有人1:01
我2隻7拳都1:08

快d拍片post上去!

冇打喇
可能要等整到隻8拳/9拳先再入去打
同埋多數係auto好多場有一場打得快
除非你場場捕住錄

佢錄左3.5 hrs

呢d片幾正

我一隻百變都煲唔到

煲迷你龍出左兩隻
食哂

依隻可以嗎

小智老豆 load左5秒

我迷你龍反而一車車

我覺得可以練住先 不過水炮3/2心加攻擊吸血我覺得仲好

我果時成日出背背龍

背背龍同迷你龍都係一車車

刷得太痛苦
所以最後5心單技5%攻都收貨

雖然最近出左隻2心單技5%-cdr 20%攻

百變怪係4大藍加任1大出

但唔記得有冇1%

你地煮海星星用黃咖哩定清蒸鍋條FORM?
依加先發現兩個網D %唔同

煲左好多煲架喇
已經刷緊第3隻肥大技

why not both

唔知，暫時煮過三十次左右出過兩隻

因為得一個煲

金煲煮唔敢數
一次都80大藍

淨為開圖鑒咪鐵煲煮囉

咪搞
圖鑑呢d野隨緣

我一開始就煮左隻出黎

求教 要穩過12-9係咪最好雙健美？
現時雙水炮1健美 好多時都過唔到

P石數值夠高,
一係一下KO隻超夢夢
一係運氣避大技
第二 - N下KO

想問 進化 無咪一定會轉個bouns 睇第一頁話會轉
但我進寶石海星 完全冇變過

隻健美有冇帶齊吸血石同防異常同防能力下降?
因為隻健美就好似隊伍既生命一樣
佢死你就全隊死

係，有場海星富迪怪力去打出左6貝之後輸左 ，攪到我忍唔住練雙健美，暫時一場都未輸過

咁你自己留意下(包括其他PKM)
進化前進化後佢轉左D咩啦

眼殘原來自己有6粒團團

即係你咁好彩隻海星星
BINGO 2: Pokemon Size Change -10%
BINGO 3: Pokemon Size Change -15%
咁真係無變過

係 冇變過

因為真係無得變

勁難出背背龍同海星星
刷得出一係雙技一係刷唔到水炮
呢隻用隻先得唔得
得4拳但bingo全部加水傷害

等更新開d boss會必定爆擊 ，我有隻大呆獸bingo係100%防爆擊

雙抗 吸血 自動回血 放滿既話
單健美都好夠

根據個EXCEL表向下變一格

e.g. bingo3:

Water Type Moves Wait -20%
變 Water Type Moves Wait -15%

Pokemon Size Change -15%
變 Pokemon Size Change -15%

ATK +500
變 ATK of Water Type Moves +30%

用住先囉，不過建議你盡量刷d金P石用黎谷爆擊同命中吸血

想問下刷水炮用返海星星餵寶石海星點解成功率越刷越低？係咪要餵高lv.?

第1-2隻水炮袋住先啦

將隻肥料拎去進化
進完再食等於食自己

下次邊個問
"我第1隻水炮 xx心xx拳, 用唔用好?"
同我答佢
"做肥料吞左佢再刷過"

人生第1-2隻水炮都唔袋住先, 罪大惡極!
咪鬼用水炮啦, 垃圾黎ga!

死蠢咗添

命中吸血1粒夠啦

其實好多問題可以睇左第一版先問都唔遲

唔進本身都等於食自己, 高過食同系
進左 = 高級左GE自己

以後大家答標準答案:
第1頁有講

LKMJ

打12-9最好有防異常，打親夢夢都變雪條

食返海星星得8%

有無開技up擺設

有無CHING有個人海星星煮法 煮到癲

咁你都失敗左好多次
搵d水系進化再餵下

買咗平個個咋

p.1個張圖就係我個人煮法

其實有數得計 copy from 娛樂計程車

經過不斷的實驗(因為臉黑所以刷了太多次技能)，樓主總結出洗技能的要點，影響寶可夢洗技能成功率的因素分為兩類(傳奇寶可夢除外，見下文)：

第一類

等級加成：協助特訓寶可夢的等級(越高越好，100級大岩蛇比1級大岩蛇好)。

稀有度加成：協助特訓寶可夢的稀有程度(按食譜計算，小材料1點，大材料2點，彩虹3點，貝殼未知。5點為Basic，6-7點為Good，8-9為VeryGood，>10為Special。墨海馬為Good級，就比角金魚為Basic級要效果好)。

進化階段加成：協助特訓寶可夢的進化階段(越高越好，100級寶石海星比100級海星星好)。

第二類

同屬性加成：協助特訓寶可夢與特訓寶可夢的是否有一致的屬性(只要有一種屬性匹配就算)。

同種類加成：協助特訓寶可夢與特訓寶可夢是否為同種寶可夢(寶石海星和海星星算同種)。

裝飾物加成：小火龍旗，百變怪氣球。

金煲一日有3隻已經要還神

唔係唔洗放都有效果咩

個個追海星星
有無體諒過傻鴨感受
傻鴨只係弱少少....
水母又係

不過我都明白大家爆晒機追緊完美最強pkm

謝師兄！！

唔洗擺
但要買
有錢買埋x2
x1.5x2 = x3

識玩傻鴨一定唔升
升左好樣衰

你有無課夠4個煲

買左就得，唔使放出黎

得一個煲

你要支水炮啫......

每次玩完一陣就會咁 點算 用緊ios db3

咁高要求
同我吞晒手上d水炮佢
唔中完美bingo唔好用

煲唔出海星星嘅安慰

我switch版用傻鴨
電話版都係用傻鴨打爆
爆完刷12出到隻靚既海星先換走

好得意

依隻還可以吧 可以就洗技了

用住先，後期金煲再煮

想問下唔進化能力會唔會廢D

進化能力值會高d

收到巴打 想問 完美係點既配塔

我懷疑自己中左bug
今日成日出親黎都係金魚蝌蚪蟹

頂抽到隻鐵腕好勁 單技健美 3心 2等候時間下降同1atk提升

最後bingo出水屬增傷

傻鴨正, 但係3技煲唔出att

P石幾乎全900以上靚能力，
都未煲到多隻靚水炮，
呢家放棄煲海馬車厘龜，
煲返細藍食譜要海星傻鴨算。

用緊水母全CD。

on lun 9 第3隻油雞都仲未洗得出精神念力

水母
這麼醜的妞

所以想要海馬車厘，
如果車厘龜頭兩個型態就有水炮我老撚都煲出嚟。

第2同3其實冇乜分別
第1先最正

睇完見到also as a question, if you have 20% crit rate as a bingo does that mean you only need 80% or can you get to 120?
想問問巴打有冇人測到

多謝咁多位巴打
執一執啲石位 好似得左
暫時呢幾場冇輸過 雖然對夢夢差啲收皮

瘋狂loop barrier flash light screen tp

呢度無人會得閒測試
測試要record好多數據ga

總之bingo有20%, 你d p石上到80%應該夠上100%

新手想問啲卷多數用係邊

BUY DECORATION

我自己睇左次 堆到80%再觸發BINGO 佢無跳到去100%
望一望見佢寫P石強度 應該係分開計 即係BINGO直接加係寵自己數值到

加埋咪又係100%

感覺佢個100%只係P石最多提供既上限 可以上到120%

係都要引我貼埋呢條LINK出黎

等你研究, 推翻佢個理論

請教下 三選2應該邊2隻最勁？

睇完明了

自己分析下再講下你會點揀

大家係時侯教人釣魚
唔係送條魚畀人

我唯一識講都係水母太多心 所以先洗隻海星出黎
我諗海星2心7拳 加上加攻bingo -cd 應該必用架啦
海刺同水母真係唔識揀

this is 完美BINGO 寶石海星

另外2隻普普通通袋住先
再煲過隻海星

會唔會開位

太多人post都唔追下，連第一版都唔望下

p石60個位已經夠，寵就睇你想儲幾多自己決定

唔想重覆寵就煲下海馬

又係一隻衰左係bingo的神鳥，話說神鳥機率咁高咩 我煮左5次三神鳥齊曬但超夢夢得一隻
睇個網話煮到三神鳥機率好似得5%係唔係呃9我架

bingo冇衰呀
係衰九宮格

咩網呀?

呢個網囉

15.87%
計出黎ge應該
實際就...

簡單黎講
50/50
一係中3雀, 一係中夢

用完過唔到12-9
用返大岩蛇先得

最慘係金煲先全神鳥重要全衰係9宮格到 比番80粒海螺我呀

咁先有動力再刷過嘛

又話神獸100%
未打贏12-9，諗住洗下肥大技.. 第1煲貝就出左夢努

呢兩隻算唔算完美打手？

一次黎3隻都係冇百變怪

唔算

差d咩

精神強念

超夢夢第一個bingo

好易洗姐

暴傷+20% 好易補到

補唔到
永遠100% vs 120%

都係CAP 100%
無論你100%石+20% bingo
都係=100%, by reddit

袋住先啦
用超夢夢都係為型
要勁就用寶石海星

重點係p石
點加到cap晒

個爆擊率係+100%,唔係真係100%
計埋被動可以係+120%,點解會限最大+100%?
佢係睇過d參數定係自己口翕?定做左大量sample?

無記錯佢係做過唔少記錄

等你地HACK左個ROM
抽條公式出黎

等我隊爆2隻超夢夢玩下賽跑就知
一隻有50%一隻冇

你應該搵2隻拍片, 用excel mark低晒d數據
幾多次普傷, 幾多次爆傷
再計返個critical rate出黎

無critical %下
打100次做record

唔洗咁煩,賽跑就知
大家都max 200%歲速
一隻有被動50%
一隻冇被動50%
如果50%果隻快d即係可以突破上限

再裝到100%
再打100次

100% + 20% bingo
再打100次

派1隻出去?

而家d痴線佬玩完美之餘仲要玩埋數字

會唔會係每招技爆擊率都唔同
佢會因返招技去提升
即係如果技能係10%爆擊
你P石有100% 就會 係10%(1+100%)
即係會變到20% 如果佢bingo再有20%
就會係20%(1+20%)
total就會係24%
9UP only 我見好多game都係類似喱種計法

呢個bingo收唔收貨

當然係2隻一齊派
並排睇下邊隻快
仆街岩岩試左場d怪不停生係身邊
又唔見我打ta果陣咁荀

望多眼, 巴打係咪想測試移速?
拍片再key埋一齊睇下邊隻小明跑得快d就得啦

原來課完金D材料係會多咁多
未課之前每樣得一兩粒

你啱, 移速最易測
同時2隻, 1隻200%, 1隻250%
等你好消息

但其實d移速我個team
有時會因為隻慢ge而拖慢成team人

0課:
買x1.5
買x2
=x3

課埋
恥鬼x2
=x6

0課都要有排草先草到去買兩倍果幾個

隻快既會行返轉頭等其他

都係買水x2 ga啦, 最多買埋黃x2
其他唔多洗買
打下任務都有唔少

試完2隻冇乜大分別
可能真係max唔會再加

課完爽勁多

食左半打神鳥都洗唔岩啟暴龍技

恥鬼係貝殼都x2,零課係得4色有加成

不要再說了
打貝打到灰

所以我地應該信reddit d人ge post 一成
花多D時間打機同埋放下閃光彈好過

大把人做緊啦

有冇d長跑圖
12-9跑一陣就冇
同樣180%一隻有+50%都唔見有快到

我地要放真閃光完美IV100精靈

原來每隻洗出來數值都唔同

係咪我錯覺?

展展X2, 條水炮3格長
轉彎轉得彎好多wo!

感覺上3格長GE水炮可以射遠2格
仲可以有2前面格射埋入牆先消失
個判定水炮位變左去最後個格

有bug?
點解百變怪2招技係一樣都係變身

因為佢只有變身....

係因為佢真係淨係識依招

呢隻咁嘅九宮格同bingo
係咪玩念力好過玩健美

咁點解唔係必出單技
而家2招都變身

呢粒石

冇普攻加速既都係現強念/做肥

因為佢真係有2招技, 叫變身
變身A
變身B

有乜分別
唔係有規定雙技唔可以有同一招技 ？

見到啲問題就覺得自己打QnA有啲無謂。

百變怪係特別例子

效果嘛嘛。

Ban咪再黎過

海馬啲心係咪兩用石位
後期追球極致輸出 2心/1心就夠

輕鬆auto 12-9 之前海馬算完美

老任今次搞成咁不如直接取消體力制仲好啦

老任搞成咁--> 你好似暗示緊好多人都用緊呢個方法咁 Reddit個邊會唔會成班人都用緊

怕咩，有我陪你

唔知喎
我冇留意果邊

你每日keep住用 ?

其實個bug都幾低B。

2018年仲有呢D 2008年既 NDS BUG

間中，有野趕住咪用

用左一次, 就狂用啦
(我都用左)

無乜目標
而家都係清體為主

唔會好似養鯉魚王咁負時間？

體力唔會
拎石就冇得bug

咁佢應該唔會check到

諗住玩大字火九尾 但係係咁嚟奉主犬
有次仲三隻嚟

新進化黎 ？

你禁攞石嘅時候會彈通知話你改過時間，
所以係有機會出事。

打六尾返嚟進啫
台仔話奉主 1/4 有
打落有6成

其實唔限體力咪仲好
佢又冇賣卷畀人回體

傻啦，我另外一個ac，
兩日就打到12-4了，
唔限體好快玩完。

以後再見常見問題就打請睇第一頁

現在水系最高攻係邊隻?

正正常常咁玩都係三日爆機啦
邊駛用邪道野

我覺得一半一半

999粒上限會唔會太少

等GEN2, 開1200畀你

刷完美BINGO要係咁洗

我第一日唔知有得bug體力
第一日就打完11爆機
無用卷回過體，一路等

而家4個金煲都已經煮唔切了

1日就得
唔改時間唔回體

貝殼係咪出神獸個D關先會有？？
邊關好

12開始有,尾關最易出

數值最高海星
Bingo最高海馬

唔差在煲埋金煲上限

慢慢煲算啦 廢事加速隻game死亡
pkm go就係好好例子

我第一日尻玩冇睇攻略 有課冇bug 去到鯉魚龍卡關

救命 卡左係第九關boss同第十關尾二
但我刷左幾日都冇水炮同靚既健美腕力

頭2日無團團石, 卡到第3日先有

所以而家過左尾關開始唔完美BINGO都唔要
等佢更新出D屬性限定既關之類,咁樣唔使下下都水炮健美

前期唔使靚既鐵腕,有團團石夠輕鬆渡過

我已經五日都冇

我有玩開switch版
我頭半日卡恥鬼
之後拎半日刷水炮，就直衝到上11

如果隻GAME有更新就好
想佢更新金銀版 鳳凰同利基亞

水炮咁既威力我覺得CD10秒就差唔多

好彩我第一日已經出左2粒
唔係都應該卡到仆街

自制10秒, 裝2粒連連石

Nerf返威力其實都ok
而家既一半其實都已經好屈

我好似第一關尾關就出第一粒

其實都係，追蹤多段，
單體又得群體又得，本身設計屈機。

第2炮好多時都中得1~2HIT,玩第3炮基本上射空氣

破壞光線都要10cd 好唔公平

所以成功自制10秒!

呢隻頂唔頂到水炮做輸出?

你搵隻健美BINGO同我講轉精神強念?

1洗即中精神強念

個MOVESHEET好似有D錯,我隻貝殻怪第3BINGO係加500HP,佢個表唔見有

咁既BINGO我玩健美好撚過

刷唔到海星星啊啊啊啊啊啊

電腦分析, 唔係單就係雙
開隻雙技畀佢

問題係我得一粒團團石

望返手機又見到夢夢滅我團

Bonus 3 needs confirmation, as we have a HP +500 bonus too

人地都寫到明你重要問

想當年我都係1粒
利申而家有6粒係身

十幾粒痕痕石都唔跌多粒團團比我

都市傳說: 唔賣D垃圾石就唔出

賣淨兩粒

眼殘睇唔到

輸出型超夢夢
洗技地獄

不過我都係想整隻夢夢玩下

精神強念, 廢GA WO

整黎擺

超夢夢 應該要2隻健美先突出到佢有幾痴線?

夢夢d bingo好似好爛

夢夢拎黎擺

唔只2隻喇
有人痴線到3隻超夢夢打12-9

其實D BINGO
除左X系攻擊提升, X系減卻時間減少
其他都可以用P石補返

3隻用咩技? 2健美1精神?

體積減少

多到唔想要 賣又好晒咁

最高個隻-25%
都唔知有無細過就真

留左6粒就算,好似已經賣過5粒

健美超夢夢其實中第2,3 BINGO已用得

Bingo果隻 : 體型 -10%

有咩鬼野用?

閃避d 招

聽講細D會易D避招,不過本身D寵都咁細隻,我覺得都唔會點避到

有無人可以解釋下
點解超夢夢識十萬伏特?

正傳佢可以學呢D技能機器

佢係咪劇場版被人電得多, 電到有電系屬性?

身體大小都冇

皮可斯可以減50%,不過我連圖鑒都未開,想知佢有幾細粒

皮可斯係乜鳩?

皮皮進化

皮皮進化囉

屌
自動戰鬥係咪有bug
隻腕力企定定係到又唔郁
技又唔放
熄左自動又開唔到技

畀條LINK你溫下書

我個腦諗緊PIXAR

又一隻鳥 我開始懷疑個game有冇超夢夢

夢夢可以學晒所有技能機器
依隻冇得

扑尻佢呀, 好唔好呀各位巴打

其實個基地右上角咁空
點解唔擺得裝飾

諗起今日兩煲肥料雷鳥就燥

冷靜d啦巴打，我用金煲煲左4，5次都冇超夢夢架啦

等更新

有同感

講笑

你睇我個頹狗樣, 仲未有靚BINGO海星, 煲左3日

其實洗海星係咪用最普通煲用5小黃再特訓升上去會好啲?

料多, 金煲銀煲ok
無乜料就煲返廢煲
再打關/吞下肥料進化
再廢煲煲水系洗技

水湯3隻水系有水炮
黃湯7中2, 仲有一堆非系

是但有隻3心海星星想用住先
練左6次技都冇水炮

人都癲，依隻玩住先，唉

輸海星星5%, 玩住先啦

玩順先再洗囉

老老豆豆都唔急
成個月冇update

我係咁諗 5%, 由佢

我而家兩大岩蛇一落石一變硬，一高超鴨但得一心八攻但未洗到水炮，打到12-1，而家諗緊繼續洗水炮先定健美好

D小黑同有d細料去到999
決定亂咁煲野, 唔知會中咩呢

健美啦,攻守BUFF係KEY技

又係水母 唔係好想用 但見佢格唔錯 有冇人識睇bouns

爛bingo

食得

大貝好難出

5小黑好似係出rhino

打最後boss超夢夢，一招技秒全隊，打條毛呀

你隊野廢

我唔覺有細隻到囉

打完三鳥一入場就發炮

有邊幾隻pkmn閃光版係靚架
之前有隻金色比比鳥
太樣衰賣左

迷你龍(唔進化)

3粒團團石
一隻-40% / -45% 減卻時間ge腕力真係好重要

呢隻如何

想問下大家用咩配方煲超夢夢？

bingo靚晒
4心照用啦

想睇3個都縮細

第一個好似係冰

宜家用緊三條大岩蛇 卡關了

金煲煲左百幾次海星水母海馬湯
背背龍都係無出現過，想掟爛個電話

腕力用咩P石好

背背龍煮4大藍加是但1大出

又蝦我近視, 照用啦
第2,3 BINGO先係重點

刷富迪/水炮

請看標題
"新手廢煲求其煲隻單技就算啦"
仲諗BINGO?
3-4心袋住先, 有水炮夠爆機

唔好扑我呀

第二隻超夢夢，其實我想刷超能力系架

夢夢先難打
超夢夢其實攻擊唔算大力

你隊野係點，post 出黎睇下

唔夠大黃石

13 lvl
不了

背背龍無乜用

我有好多隻超能力攻up
係冇單技 普攻
交換乎？

邊度刷團團石好

扑爆你啦，用神鳥同你換一隻得唔得呀

random

刷好耐都冇見過

極光幕係唔係好硬架？

隻雷鳥我都想要

迷你龍加攻有冇

雷鳥唔夠攻囉，得5拳如果多一拳變6拳就完美了

雙技制唔制

隻GAME係switch出左咁耐
有無話會buff下D技
水炮真係太勁 唔nerf都buff下其他技
用完之後其他技真係相差太遠
唔想用

刷多d 就有

終於刷到

神獸其實會唔會中異常架

未見過

我反而係成日出超夢夢,3鳥少D,夢夢未出過

我食左6定7隻都未有

終於兩隻海星刷到完美bingo同9格

比人呃食人花先有藤鞭，晒左個完美bingo

超夢好似太多拳，好脆咁

12關難得見到火鳥,但係唔係必出貝?

邊有咁著數 12-9有時打足5場先出一次貝

其實打到後期 貝會有好多剩

煲完超夢 夢夢，都好少再煲貝

成200幾粒冇用，過幾日應該會滿

有無人發現, 只要你手機不斷轉時區就可以有無限体力

体你老味

點解打到咁多貝

刷12-9算易出

又扑一個

單機要咁多體力做咩?
快悶又無得SHOW OFF, 比人BAN左咩心血都無曬

但係我得幾隻60LV左右既PKM
打到12-1咋, 12-2都打唔贏
金又煮唔到好野,

TOTAL得1.5萬戰力, 唔知點上去

除咗每日登入獎勵有error之外。其他function 都無影響。

呢個階段好難捱 我都試過半日係咁

唸12-1 12-2 最多慢d刷貝 慢慢玩

原來完全錯晒

12-初根本係打貝地獄 ， 半日打到幾粒已經叫左出來，你玩到12-9 就明

你要先刷隻水炮（求其刷），再整2隻小力健美（25%好易刷）

用呢套野打到12-8 或9

最起碼停12-8 刷野

玩手機GAME除左買斷未貨過金
但係呢隻刷到好想課

想課咪課
我今日都課左238
成件事係即刻唔同哂

水炮健美都有
睇黎要煮多隻健美,

又唔想咁快咁易玩完

冷靜呀
單機game課左無意思
d人都話switch出到依家都未有update
你要課都等佢出update, 岩玩先課啦

好多game都係update完變垃圾

2健美真係輕鬆auto

2萬戰已經好夠

夠團團就直接6粒

唔夠就最少4粒
2團 1連 一組

點解咁多話水炮屈機，但冇人講健美同大岩蛇屈機

其實呢隻game 值得課
1 每日拎190卷， 每日多左140，愈早愈好

2 4煲先係夠刷野

3 體得5粒好難玩

玩到成日卡住卡住，不如比2百幾蚊

你細個買game boy 帶單機game 都要 百幾蚊吧

健美都大把人吹奏啦

但冇人話要nerf呢2樣

大岩蛇都係中前期過度，後期都少左出場率
健美其實無得疊都唔過分

我有隻金色鯉魚王，進化變紅色

海星湯都冇背背龍

洗技個%越來越低...低過50%可以點洗

開哂所有洗技能裝飾
放4隻垃圾同屬去洗，無論洗幾多次最少都有48%

急就用神獸洗住先

玩到冇野要刷技
多餘寵都唔知要黎做乜
閃光重複左兩隻 屌

係咪無得進化

Auto 1:09 都唔知幾時刷到既

難得用銀煲煲到星星仲有埋水炮 但係升級慢到

有夢夢架喎

我見有啲人個圖鑑係151.... 我得150

可能要抽到先有

極光幕>>>>>>>>>>>>>>>>>>健美

想問下係唔係升級pkm去打最新果D 就會升得比較快? 定係要打特定 粒寶石海星真係升得好慢

用最高級既煲 煲料比佢食

D貝殼會唔會太難拎
刷12-8 刷左幾十場都得幾塊

12-9先好刷
穩定出

效果係咩

硬過健美既防禦 但係冇健美既加攻擊力 我用健美打唔贏12-9 用極光幕就輕鬆過

你用邊隻

急凍鳥

有小小睇完唔係好明
想洗水炮

有隻海馬 但係佢進左化先學到
進化果時有無可能自己會改招技

定係進完化 再洗技就係唯一方法？

如果發現自己會比boss一下光束射死 推薦極光幕

吸血龍之俯衝過左

係唔係刷到水炮再進化都可以

進化完再洗技

可以 但係有d要進化左先學到水炮 例如水箭龜

刷主力寵係唔係用金煲刷

依家仲係3條蛇咩都無

THX

終於洗好隻超夢夢

第一隻夢夢
第1bingo 想點
其實佢要咩bingo 同技

無人中過夢夢?

中晒健美用ge BINGO wo ching
係第2個bingo爭少少但唔重要

有邊d石係廢 可以唔洗keep咁多
連連８粒 多多６粒

用50券買20格位

多多減技攻我覺得唔太好用，我留左2粒only

想問團團石 快快石 多多石 有無話打邊關易刷多幾個

新手仲未刷到隻變硬大岩蛇

慢慢黎
有團團石就爆機

洗左十幾隻技

縮殼硬定極光幕硬
唔係話縮殼係最強防技咩

玩左一星期 仲差一粒

40煲左右出過兩次

卡12-3 巴打有咩高見

呢隻好似有搞頭 光合作用

你都幾缺石下
咁多吉位唔放石讓賽

新手想問咩係團團石

另外 煲到隻 bingo 廢 貝貝龍
係咪 起初唔洗洗技？

我有幾隻bingo 好好 御三家
係咪練黎都無用？

當你有團團石個陣
按落去睇說明, 你就會明

打pkm一係玩最勁
一係玩自己鍾意ge pkm
要爆機無難度

因為我見過頭一轉練極都唔會開九格
所以依家隻野bingo 勁都無用
之後再煲？

又唔小心食左隻閃

九宮格跟LV開
頭5格30LV左右開晒
之後第6格50LV左右
第7,8格再高D
第9格100LV

LOAD返你個備份save啦

大家覺得邊隻閃最靚

係時侯推大家落伏玩其他buff

Belly Drum
The user uses its own HP to raise all of its stats for a while.
全能力up

食過閃光卡斯
我唔小心渣

玩過係幾勁
不過for手動

化石飛龍
Normal Type Moves Wait -5% / Movement Speed +30%
Movement Speed +40%
Wait for Standard Attacks -50%

皮可斯
Normal Type Moves Wait -5%
Normal Type Moves Wait -10%
Pokemon Size Change -25% / Resistant to ↓ Effects +40%

其實扣幾多血一次?

冇備份過

由今日起經常手動備份是常識

個備份id係咪任set?

SET完跟一世

之後要手動備份先真係backup左上佢server

每次都要手動備份
唔會auto備份

冇記錯應該有5分1
果時打緊5定6玩雙技卡比

吸盤小丑？？？？

夢夢可以煲出黎
超夢夢食譜
但機率低到, 4%

隨緣喇
反正都係花樽

我食過閃寶石
不過廢2技我當唔知啦

好想要閃光百變怪
reddit條閃光百變怪片好正
變身後都係閃光精靈

你識唔識分夢夢同超夢夢呀

變完都計圖鑑就好了

無課金，煲咗哩隻夢夢出黎，係咪中技都冇乜用？

另外廢煲出咗隻標本，又係好似冇咩用

on9左
abra進到Alakazam先開始刷精神強念
刷技錯手食左隻色違傻鴨

就算強念超夢夢, 都係唔夠水砲/流星群高傷
係我問題定點

係咁玩健美水炮外其他組合
今朝賣晒d痕痕石後終於齊6粒團團石

腕力點先可以唔進上100lv 直煮？

本身psychic個攻擊值得121，hydro pump係213，Draco meteor係377，點比？

所以隻game 好奇怪
用神獸神鳥反而唔夠普通寵勁, 雖然啟暴龍算準神

右上有不變石

有健美，但個bingo咁樣
要唔要好

得3個心, 當肥料?

蛋念本身廢

係喎

腕力最好既Bingo 係咩?
同埋 最多係有幾多粒心?

縮入殻中仲硬過極光幕

好多新人, 正呀
我決定今日選擇性唔答部份問題
等你地慢慢討論慢慢搵答案

食過閃光蟹閃光鯉魚

根本好多問題都唔洗問
爬下文/google 下都有答案

水炮要點刷？
卡左關係第6關
大岩蛇無落石係咪要煲過？

有過問題想問下
縮入殻中cd5秒，維持到25秒
咁bingo仲要唔要減cd，定係減100%被命中要害機率好
bingo減左cd都好似疊唔到咁多層

冇得look寵真係好on9

agger
其實個layout寫得好差

練左啟暴龍靚bingo但得4拳，好雞肋

all answer in reddit

強迫症有D想答.....

(望一望邊個問 )

揀關如果爆P石係咪一定要揀果兩個其中一個再退番出去

1. 食寵刷
2. 唔係 ,照用都得

不如試下㩒下？

等我又諗下有咩問先

3-4心係咪垃圾黎?

一開始要刷咩寵用

4煲出4隻
仲要全肥料 花瓶始終都係花瓶

有心就係垃圾

伊貝

建議Q&A加埋話所有技能石（包括團團石）係無特定關易出，成日都有人問呢個問題

話唔定刷多次就完美呢

暫時仲係得隻閃肥波球，一開始唔覺眼都差d食左

完美花瓶

唔明 我就係次次都要禁入去再退番出黎先可以裝P石
定係有其他方法直接入裝P石果度

主界面無法一步進入p石界面

垃圾之中嘅垃圾, 真男人就應該全攻

係麻煩啲, 加油

係咪夠做？
點解見人超夢健美 姐係我之後都係要換？

依隻應該一早開不變石唔比佢進上去

為型仔咪換
超夢夢有招普攻速度2倍
即係可以吸血快d同埋係遠攻
生存力好過怪力
不過要玩極限輸出d怪低心既話最好都係用返鐵腕3招bingo-cd

當你夠刷超夢既時候都爆哂機啦，用邊隻健美都無乜所謂

鐵腕真係好易死

呢個世界好多癲佬係玩時間

玩到9-5同10-5先出第一粒團團石
仲洗唔洗煲健美?

任何buff 技都可以用團團，唔一定要健美

我一直都只係靠屬性Bonus玩
無乜點用buff
啲技打人仲低攻過普攻
靠普攻打到黎呢度

呢隻game 技>>>>>>>>任何野

咁我煲下啲buff寵先啦
thx
(玩左7日先見到有呢個post,先知要煲健美)

遠攻健美有咩選擇?
怪力配水炮 兩支炮出技彈後搞到成日miss
怪力又會變左做靶

坦唔做靶要坦黎做咩

超夢夢
不過你依個情況都唔會點改善
因為你2隻水炮彈後左隻超夢夢唔會跟你走
你都係打空炮,超夢夢都係做靶
唯一好既地方係佢有-50%普攻cd可以吸血吸快d

彈後先有空間等支水炮向前
正常裝一粒連連, 彈兩次都打得中, 除非隻怪走咗/你俾人打走咗

缺細紅色打邊關好

打易跌紅色果關，入場前有寫

置頂有講 基本上睇嗰關嘅圈圈咩色多

原來有時禁左出技, 佢會出唔到, 之後自己扣9成血
好似手槍管塞左, 會自爆咁

有時又會無禁, 自己出技

成日行行下出招

中左混亂

第2次5050打得中 水砲會推怪同本身已經有段距離
1次水砲推怪>怪力主動追怪>隻怪唔會走番近>2次水砲再彈後就太遠

超夢遠攻咁一開始個距離可以近少少 但好難刷

如果咁高要求， 一係試下水箭龜/唔插連連？

頭頂無狀態都係咁

但個分別真係唔算大
唔好諗住整左超夢夢就解決到個問題

玩吹奏等人地自爆係幾過引

有冇話可以點樣易中d?
我果隻成日吹空氣

開始有d 悶 日日都煮唔到想要ga 野106/151 好耐

仲有成45隻無理由咁難煲
我覺得151隻係得隻百變怪同小智老豆難煲

我日日煲 神獸都足球隊

唔好意思 睇咗第一頁搵唔到
請問係咪得一個煲 我見有4格位但冇位放多個煲(唔係指金煲個D)

同埋電量係唔係只能夠最多6粒

煲住其他先

我用尼多后咋
遠少少都唔中

課金就有4個煲
課金就可以再多3格電

原來要課金

唔該巴打

第一次升隻噴墨海馬，一刷水砲就中
不過冇你地講到咁屈機囉，招技好易miss，加左一粒連連8hits，會有好幾下打空氣/打牆
有時我發現隔離隻大岩蛇反而仲高攻下
定係我加石加得唔岩？唔應該1連連2展展？應該加黃色果啲減cd石？

btw ,有時打大佬，例如嘟嘟鳥果啲咁，我隻嘢係咁出感嘆號係咩意思？

我自己都用1連2展
會有空炮都正常既
唔想空炮咪2展1快/3展

刷水炮刷到我灰
已經1%一隻
唔知點刷好

如果真係bingo同九宮格好靚就用神獸/進化版既自己刷啦
如果唔係真係咁靚既話整過隻好過

冇理由 唔係最低48%一次咩
定係巴打唔齊裝飾？

佢同一隻洗技洗左好多次
洗到得返1%

(用進化水系 / 神雀洗啦)

雙水炮
1隻連展展
1隻快快展

彩色貝殼都未見過
爆左第11關之後就無再打
一直洗洗洗洗洗洗

唔刷12關點有

爆埋12先洗啦

咁我求其煲返兩隻有水炮既出黎就算

100%爆都咁少爆

打神鳥夢夢超夢夢好似唔識爆
但係BINGO再加20%好似又爆到
有冇同感?

屌 又話1螺 任4大 出legend...

我出左鴨嘴火龍

都算係稀有野黎，當開圖鑑

同屬性x4，小火龍旗x1.5，百變怪氣球x2
1%*4*1.5*2=12%
每次食4隻 即係每次有12%*4=48%
廢煲每兩回合就可以洗1次技 有48%成功率

唯有咁安慰自己

你四大無落藍+紅？

三超夢夢 2念力1健美
慢到一個點
流星群快好多

應該差百變怪氣球 唯有休息3日儲下好友卷換左去

如果唔係稀有寵 極靚bingo 刷過隻可能仲方便

唔洗，我煮到冇晒黃藍

落1紅3灰1貝，照出超夢夢

飛刺海馬應該唔算稀有掛?

會唔會冇紅+藍先會出其他
我煲左成個星期4色1貝都未出過其他

咁勁
我未試過1螺4大出非legend
係咪你任4大用左一樣色?
一定要4色齊

好似五貝大機出夢夢，試左幾次都係

5貝煲一次100貝

想問 洗技 如果食到自己都只係幾% 隻野係咪可以放棄

樓上先答完 又問

4色1貝 4煲出4隻夢夢 1隻超夢夢
一切都係運

試下進埋自己黎食
會高%d
或者用神獸

擺響度又冇用

第一次一煲出三隻

我情願分開5次煲
5次點都有一次有超夢夢掛

冇睇到原來講緊夢夢

149/151
就快搞掂

水箭龜？ 火砲唔會彈後？

冇 落錯左四紅

1貝+4色大先係
如果唔齊好似會出其他野

近攻, 開技退後就唔會太遠

圖鑑任有bug
150隻就拎得
即係只要你有夢夢開左151
你圖鑑可以少一隻

岩岩爆左機，屌打埋夢夢

我覺得好睇彩數, 試過夢夢破壞光線air, 第2 round 攻擊已經打死佢
又試過彈走隻腕力, 結果中兩炮即刻死咗

仲未搵到依個係咩任
買齊裝飾？

可以開始儲異色版

嘩屌原來真係有

應該全部都有?

今次仆街
真係玩到11月都未儲齊

超夢夢頭半血招炮食到應其實仲痛過夢夢

差唔多, 食哂都係就死/ 死埋
反而半血之後招爆破, 幾垃圾

果招完全唔痛,唔知出黎做乜
如果隻超夢夢會狂放果招炮既話都幾惡打

佢個招強念, 長過我地好多, 變相打勁多hit 數

突然咁靜

仲未整到隻打手出黎
水炮 精神強念好難刷

招Bingo 好似幾屈 -傷害

色違，-40 CD 健美

照字面解, 好似係抵抗減傷
姐係對手減唔到你攻擊力?

3心夠唔夠頂

-40 Cd 疊到健美應該OK

成隻game 最強技 破壞光線 精神強念 撞擊（成日比霸王花同大蕉鴨 一下秒 ）

新手入坑捉到隻大岩蛇 好坦呀

另外有邊隻勁 我食左咩阿柏蛇地鼠拉達
依家得護主犬小火馬波波大岩蛇同小火龍

3隻大岩蛇

差個拳頭位
係咪要唔過
刷海星好辛苦呀

實測，3500血，食正夢夢破壞光線，仲有1/3血

同一隻用同一招技都有得疊加效果?

有

200%跑速流星群好有趣

洗咗19幾次都無水炮，係咪會越來越難洗，本來一隻寶石海星就夠100%，而家同lv.要兩隻先去到8x%

但有時電腦on99 唔放技

洗到爛就食左佢啦 下隻更可愛

想問下大家刷大藍係咪都係打兩公婆個關 已經買曬x1.5同x2都唔夠用

煲咗隻百變怪有兩招變身

⼃⼂

金煲Lv100 9拳 肥料

點撚解隻超夢夢7攻 精神強念數撚痛既喂

咩7攻

7拳先岩

水炮都未刷到就6團團 是否可悲

你慣左水炮傷害

正常嫁 ？ 水炮真係世界第一

因為強念真係唔痛

又要煲返海星
聽日買到隻袋獸又要再打ta

要食得正先多hit

有冇邊隻寵唔進化得？

仲未煲到多隻靚水炮，
用緊全CD水母，
打算放棄開始煲151。
冇課金一個煲真係慢到死，
次次出嚟都係金魚蝌蚪，
會灰。

自己睇第一版。

完美bingo既鐵腕
衝浪比卡超(極後悔進左)

課金問題解決

衝浪比卡超係咩嚟？

Sor講得唔清楚
我有睇知數值會唔同
我唔知有冇邊啲寵進左可以有既技能會變差左

識衝浪既比卡超

感謝

頭先圖鑑睇一睇，
玩咗一星期海星嚟咗3次，海馬3次，
同夢幻一樣都係3次。
其他個啲金魚、海獅、蟹各自嚟咗超過15次，
屌佢老母。

點解嘅，好勁咩。

唔係,紀念價值

唔緊要啦，
我閃光都食咗。

其實我依家都開始覺得追求勁寵冇咩意思，
前期用三條大岩蛇好樣衰我都想死。

垃圾超夢夢, 餵咗成打富迪俾你食
你想學幾多次自我再生/十萬伏特

超夢頭半條血仲屈機過後半條血

好多隻bingo都會變差 點答你
唔抓文都睇下第一頁

請問大岩蛇要學咩技?
岩石封鎖夠唔夠?

佢應該講緊可以洗到嘅技能？
呢樣都可以睇返第一版，
有條link講可以寫嘅技能同bingo。

落石。

雙大岩蛇+怪力過唔到12-7 隻怪力頂唔到

大岩蛇遠攻..怪力應該會好難頂

係... 根本全部傷都係怪力頂 怪力攻速又速 回唔切血
但佢一死 我2條蛇根本頂唔到

D寵P石用咩?
cap圖睇下

講下幾多lv, 有冇吸血/異常狀態抗性?

[img]
第一次傳說金煲

岩岩睇返關唔關未100LV事?

怪力出事
雙防要80UP
擊中回血8~10
其他隨意

效果同全抗? 一陣去轉轉D P石先
THANKS

81 先得1 bingo
好彩少少80lv都夠出齊3bingo

同埋條蛇又未開哂bingo
另外落4粒會唔會變左好低傷?

異常狀態優先, 開唔到健美就等死
另外要攻擊吸血, 唔吸血根本回唔切

命中回血好重要, 基本上靠佢坦同吸血
坦的話 8係基本
輸出寵有4以上就好夠

唔該哂2位巴打 要慢慢執了
得1個煲 依家日日AUTO打12-1刷石

九千戰力買單

差少少先滿得曬雙爆、吸血、異常。

你打邊關先多啲團團石？我打極都冇

團團石呢d野隨緣架咋

想打死人咩

唔關事，真係random出，
玩耐咗就有啦，起碼賣咗超過十粒走，
呢家keep6粒就算。

唔係佢死就係我亡。

12-9刷左幾日都冇
換左手機一個下晝出3粒
不妨換一換手機玩轉下運

少年

放低手機，唔打飛機，
出去行下曬下陽光，人都靚仔啲團團都多幾粒。

打倒敵人回HP呢D有機會就換走佢
應該其他MAX到

已測呢隊可以無腦長期自動刷12-9

重點係3隻都用回血P石.
大岩蛇堆血, 另外兩隻血有幾多唔重要, 有咁高攻推到幾高.
超夢同夢幻射幾多炮出黎都只是個笑話

換曬啦，每粒都有一樣屬性係需要。

我都想知有咩buff加防係多過健美，
應該一加防雙輸出都穩定唔洗雙健美。

依家要追950屬以上3條靚屬P石..

大岩蛇變硬加3粒團團石, 好用過健美好多
健美疊夠三層都唔夠勁

難啲，隨緣啦。

我用-40 CD腕力 + 雙水炮，已經好穩定12-9

縮殼同極光
依2個好似仲硬過變硬?
以前見人提過

健美勁定變硬勁?

我想問隻GAME係咪煮野刷怪打版圖就係咁多

遲D會唔會UPDATE加好友或連線對戰?

唔知呀, 你講個兩個技都難刷出黎

單計防一定係係變硬

縮殼好似唔難?

我個個陣full auto有接近1分45秒打夢, 你個個係點?

我2健美1水炮最快1分30打完

你個兩隻係咩精靈同技分怖?
抄下刷快D

2隻超夢夢1隻寶石海星
水炮用展展連

兩隻超夢夢....
無野了

2隻超夢夢都係放健美姐

都係差唔多時間，不過兩隻水炮未刷bingo，我覺得應該有得仲快少少

金煲夢夢
夢夢d技有邊招最好用

兩招技既寵係咪點洗都洗唔到變1招技?

暫時見過人最快1:01
鐵腕健美+2寶石海星水炮

自己睇第一版

都係精神強念架姐
不過超夢夢有加攻同減cd會好用d
夢夢都係收藏價值

我仲未有得二隻水炮。

無架喎煲過隻

尋晚唔小心食左隻色違大鉗蟹
岩岩又煲番隻色違大鉗蟹番黎

投胎了

仲未出過一粒999既石

出過998。

刷左3日,5大藍或4大藍+1彩點樣都唔出迷你龍

刷超夢夢又係咁出神鳥

上來取下暖先

你不是一個窿

跑速流？

團團刷邊關有? 除左貨金 有無方法多d電池 回好耐

寶可夢真係好難聽
仲衰過多啦A夢....
變番寵物小精靈就好啦

課左金都唔會回快d
想多一格電就儲700石買超夢夢門

998銀p,雙爆，但唔小心賣左

出過2隻超夢夢都爛bingo同雙技，連續5個金煲神獸都係肥料

團團石刷邊關大機率d出?

5個遮

無

Q：團團刷咩關？
A：隨緣。

銀由佢啦。

新目標：車厘龜縮殼。

有冇人有玩吹捧
幾勁但勁難中

原來唔止我一個

頭先5大藍又出鯉魚王，連續5次

係，不過而家d P石組合好亂，遲d諗住開個excel自己mark低再砌到岩岩好

我而家d細料就爆開始清緊d,儲到咁上下一口氣煮4個大藍煲刷靚迷你龍先

縮殼 吹捧 吹捧

有必要咩，一路安裝隔離個數值咪跟住變。

個人經驗： 4大藍1大灰煲迷你龍

就講就到，九宮唔靚，試下用落吸唔吸得切先，
唔打算進化，太Q。

我都係，不過成日迷你龍都雙技

起碼都叫出到先

3條大岩蛇 終於過到超夢夢

食自己得12% 點算

請問如果想引繼落bluestacks玩

引繼完係咪要等24小時先可以引繼返落電話

有3個選項 食Special 食傳說 放棄.......
話說得9隻咁少

俾佢食晒

係咪要放棄佢

cp-45%
但兩技 仲要唔係buff 有位擺石

第6煲出超夢夢有5個萬能插

但雙技

有無吸盤小丑食譜
煲1小藍1小黃1大藍2大黃 煲左兩日都唔見
差佢就齊圖鑑

打12-9好憎遇到對面開盾拖時間,減傷80%

都穩陣，而且招加防得5秒cd，仲要係車厘龜，
我放棄健美了。
如果雙水炮應該更快，肥大頂住先。

啟暴龍我都有練,不過得4拳好雞肋,應該唔夠力

仲未爆POST
btw下個post有咩要加p.1?

技能石(包括團團石)無一關係特別易出

團團石可以將buff share畀隊友
技能石(包括團團石)無指定關會中, 更無任何一關係特別易出
完美隨機

呢個問題起碼見過廿次

唔實用，太易miss，如果有霸體就好。

我就係煲你依個
今日出左

流星最on9係飛左上去都可以打
變左要搵生命硬接

等陣你地搵人開新POST
我懶得整理, P.1 d資料好鬼亂

縮殻出得超快 但用菊石應該好用過龜喎
遠攻同水砲夾會小好多空砲

我果隻4拳5心,一陣搵場試下先

151左

對車厘龜有愛。

新手想問下點樣刷海星係最高效率

新手新到咩程度先?
大岩蛇煲好未?
團團石有未?
打到第幾關?

大岩蛇二條落石一條變硬
有3粒團團石 不過無野放到
啱啱開到12

大家有無課金 5電好唔爽

雙技百變怪

所以要點煲 最高好似得10幾%

就係10幾%咁煲

個個煲海星星
傻鴨, 水母都有水炮ga

水伊都有水炮

貝貝龍都有水炮

菊石獸都有

搵人開POST啦喂